今晚拯救法國的男人= 丹比利

出你條垃圾有咩用 出作用王基佬仲好啦

你出都無得出啊垃圾

屌你老母

無腳好波，垃圾

你老母比狗屌

Ching點樣覺得自己會救到世？

速度 力量 智慧

who?

坐板可救國

Me

邊到黎智慧

你救到法國既話下季仲有冇得打巴塞

力架有智慧，人唔笑狗都吠

可能去廠

唔出咪就係拯救左